大家唔好炒車了

其實我就覺得HKDI 個CCTV 入果既陳 根本就係真既
ig 有post 樓下留言見到有陳以前時中學同學 都幾fd 講左果個係真既陳

「已fc 佢真係陳既朋友 」

仲有 我極度懷疑 之前開post 懷疑 片中陳係假既都係狗
想帶風向 想我地錯重點 浪費時間

信不信由你啦 自拍相同片都都可以美顏瘦面 就算身材都可以p到 企係到個肚放一放鬆都可以變肥 （係女仔就知 除非你真係瘦得好離譜啦）甘更加唔洗講放低啦 咩都現哂形

sorry for P牌

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

坐低